{"id":339,"date":"2022-12-25T06:32:26","date_gmt":"2022-12-25T06:32:26","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/alextysen\/?page_id=339"},"modified":"2022-12-25T06:37:50","modified_gmt":"2022-12-25T06:37:50","slug":"de-haberlo-sabido-antes","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/alextysen\/singer-songwriter\/all-songs\/de-haberlo-sabido-antes\/","title":{"rendered":"De Haberlo Sabido Antes"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-center has-large-font-size\">&#8211; WORKING &#8211; <\/p>\n\n\n<h2 style=\"font-style:normal;font-weight:700;\" class=\"has-text-align-center wp-block-post-title\">De Haberlo Sabido Antes<\/h2>\n\n\n<pre class=\"wp-block-verse has-text-align-center\"><em>No puede ser que el recuerdo de ti rompa el balance en mi vida\nSe rayen mi ojos, y no pueda ver\nEn mitad de un viaje a alguna esfera\nLos trenes no me esperan y yo camino m\u00e1s lento\nY t\u00fa, que sigues tu camino con el viento\nFirme y decidida hasta el \u00faltimo momento\nEliges las corrientes tales que yo no te vea\nHablando mal de mi hasta quedarte sin aliento\n\nY yo, que no quiero aceptarlo, invento fantas\u00edas\nDonde t\u00fa y yo, vida m\u00eda\nPodemos tras la lucha llegar al fin a entendernos\nPara luego entre l\u00e1grimas y llamas encendernos\n\nYa, ya no quedan trayectorias de misterio\nNo nos salvar\u00e1 una conexi\u00f3n entre hemisferios\nTienes en la punta de tu dedo una pistola\nY aprietas el gatillo hasta lograr quedarte sola\n\nDame una raz\u00f3n para intentarlo una vez m\u00e1s\nCu\u00e1ntas cosas, cu\u00e1ntas cosas han quedado atr\u00e1s\n\nSi bien ya yo encontr\u00e9 otros lugares que hoy endulzan mi vida\nY no es necesario ni un poco tu ser\nY ya tengo la fuerza necesaria\nY nada es tan complejo ni las cosas tan extra\u00f1as\n\n\nSabr\u00e1s que cada tarde logro regresar de marte\nSiento que me quedan tantas bocas por besarte\nPero ya ves que esta sensaci\u00f3n no es relevante\nDe haberlo sabido antes<\/em><\/pre>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-audio\"><audio controls src=\"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/De-Haberlo-Sabido-Antes.mp3\"><\/audio><figcaption class=\"wp-element-caption\">&#8220;De Haberlo Sabido Antes&#8221; acoustic demo<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-foreground-background-color has-background wp-element-button\" href=\"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/De-Haberlo-Sabido-Antes.mp3\">Download<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>Music and lyrics by Alex Tysen<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8211; WORKING &#8211; No puede ser que el recuerdo de ti rompa el balance en mi vida Se rayen mi ojos, y no pueda ver En mitad de un viaje a alguna esfera Los trenes no me esperan y yo camino m\u00e1s lento Y t\u00fa, que sigues tu camino con el viento Firme y decidida<a class=\"more-link\" href=\"http:\/\/localhost\/alextysen\/singer-songwriter\/all-songs\/de-haberlo-sabido-antes\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">&#8220;De Haberlo Sabido Antes&#8221;<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":150,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/339"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=339"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/339\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":344,"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/339\/revisions\/344"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/150"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/alextysen\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}